我們都在不斷趕路忘記了出路 在失望中追求偶爾的滿足

我們都在夢中解脫清醒的苦